放 林宥嘉 24/5 680

有無人有興趣？

有

Pm me

加手續費收24/25 380連飛兩張 謝謝

原價加手續費
放 25/5 $680 x2 連位 Citibank 優先飛

有意 telegram

放 5/24 680 2連
Citibank飛少量手續費有意tg

票係邊一區?

有5月24日$680二連
原價出售 可提供購票email，以嗰個價放
換5/25或26 $680二連

跪求
小妹個日要考試 所以急搵

Tg條link錯左？

放24號 原價680 pm

2連

收**任何一日680或者380飛兩連
原價加少量手續費
Tg傾

跪求收680或者380飛兩連
原價加少量手續費
有意留Tg

放 林宥嘉24號優先飛 680 2連 row28

Tg:stangelb

放 24/5 $680 二連
有意tg